屌那星，免費考dse啫係蓋清又玩收音機

樓豬死熱狗

有5會？

😏

小妹19dse
高抬貴手

牙秦反映下

晚晚收工攞正牌去自修室溫書食學生妹

牙滿考邊科

收到熱狗內部機密文件樓主會同會員賓科kagawa一齊入試場靜坐抗議

考試邊個唔係靜坐

何洋達拎喇叭去叫口號

班死熱狗又諗住搞事

本身19dse既人有得免費都開心唔出

小弟都係

u =蓋清

boa

cos

痴線 成個po都係熱狗

得我同你唔係